統計一下 今晚有無人港股過夜？

下次港股開市就係 5日後 5月4號
會唔會整個裂口低開1000點 開市？

持倉 - 正評
空倉 - 負評

利申：持倉

咁都可能千升姐 買大細

沽沽佢
搏開241

渣緊7500 7.35@80000

持倉其實係坐貨

美國真係搞事
真係劇本黎

真係中
大戶真係鎖盤

trump可唔可以唔好再亂講野